中移sales請入

拎住個number想上台join中港兩地plan，請出手